唔怕入壞U，最怕 take 錯 course

襯 add/drop 就要諗定啦！